唔食得辣既男人真係好廢

唔明點解小小辣都食唔到
究竟唔食得辣既人覺得辣有咩感覺
點解唔中意？
小小食落去征服到辣真係好正

Ps 另一半食唔到辣出去食飯真係好煩
食唔哂又想一齊食 佢又食唔到

痾爛屎架會 屌你老母 你唔知就收聲啦

我:咁我唔食得辣a ma

皮膚有事
試過食完辣要去睇醫生
痕到差d將全身皮膚r爛

渣打

有冇咁誇 少少都唔得咩

聽過食辣食到入醫院
咁撇除身體有事 食辣正唔正先

渣ga!!!!!!!!!

推！唔食辣嘅男人真係好廢啊

推！唔食辣嘅男人真係好廢！

唔

食

渣ga

得

辣

既

男

人

真

係

好

廢

唔係唔食得但係為咗身體著想，唔想食又點計

會唔會連咖喱都唔食啊？

大汗撚唔會想食

同意

譚仔十小辣/皮蛋唔會流汗呱

咖喱唔係好辣啫，點會食唔到除非你話一定要正宗印度咖喱啫

唔係食唔到,係唔想食,唔中意食辣
一食就流汗流鼻水,食得咁辛苦為乜
根本唔關廢唔廢事
你自己一定有d野係唔食,唔通我又話你廢
你自己食得辣,覺得自己好撚威咩?傻閪

惺咁渣ga

渣ha

流勁多汗.....

清湯都流

我食得辣, 我做你條仔ok?

好虛下喎哥仔，去睇下中醫好喎

食得辣既人d感覺細胞死哂學人笑人廢?

汗線爆棚啫

好中意食辣，但食左會肚痛，係痛到要坐係馬桶直至柯哂d辣野出來為止。細個唔知所以成日比人話柞病，而家知左就少食

就係食得多搞到會胃痛

根本香港人腸胃就唔適合成日食辣

推！唔食辣嘅男人真係好廢！垃圾！

得個辣字真係好食？

試過食到入咗幾日廠

岩岩打邊爐,阿媽唔知做乜買辣底
算la,我照食,真係頂唔順
跟住沖左d滾水
我老豆猛係度話我渣渣渣
對話:
仆:渣ga
我:咁我唔食得辣a ma
隔左一陣
仆:乜咁渣ga
我: ---->忍緊
仆:惺咁渣ga
我:屌,我係食唔到ga,la洗唔洗嗌我渣a(好大聲咁講)
跟住佢惡過我
仲想打我,屌
我韾韾地
返入房打呢編野
過左一陣,我阿媽同我講+滾水比我繼續食
我話唔要,
之後條仆街又嘈
仆:由得佢la,岩岩咁大聲同我講野,想聲巴佢
阿媽幫口話講笑
我又忍唔9住
我:你講笑就得,我講笑你就韾
跟住佢又話,你真係以為唔驚我打你,依家你係老豆定我係老豆
我又同佢講,你咪a你,我報警tim a
跟住佢冇出聲
痴線

搵我 我陪你食

sorly lor

樓豬呢鋪我就撐你啦